求全港好食米線推薦

實在係太鍾意食米線 打算試曬全港米線 留少少comment俾巴絲做參考
有圖為證 btw想問下點擊Android 機up唔到圖

推 依家又想食

牛頭角有間臻味豬扒米線 幾好食

等陣去食 thanks 巴打

留名 我都好鍾意食，唔食個人會好崩潰
老闆娘米線夠辣，d餸都幾特別

荃灣試過川味 貴香園 唯一雲貴香 老闆娘 雲貴川(唔係好記得係咪呢個名)

推 又想食

食咗 好麻 豬扒 米線ok

又做下打手

官塘黑山羊雲南老表米線

南記？

譚子

石蔭小鍋米線,

記得早啲去, 佢好似5點就收鋪

屯門雲川燒
荔枝角金姆指

唔好話5點收鋪先，3-4點都無晒腩肉雞絲果d啦

試過 ok啦

試過好多次 近期質素下降咗

聽日去食

btw 未去過巴絲一定要試下炸醬(煎到脆脆地好特別) 懶肉 同螺旋藻

真心幾正

雲川燒都唔係米線正
秘製豬頸肉

屯門 巴打廳
推介蔥油豬扒酸辣米線

豬扒都正

btw 屯門梗係要去雲味園

雲味園條八婆串過馬撚 你食埋我個份

譚仔

頂 又係喎！ 但熱伴米線好正

樓豬好得意，今日話去牛頭角試，聽日就話去屯門食，真係得閒

食完留返個食評啦

屯門紅橋雲貴風

雲南桂林
金西南

上年去食，講到大上有地下無咁
屌食完完全無feel勁垃圾

之後去食唯一
食埋老闆娘

食哂所有湯，最正一定係胡椒酸菜

旺角農米家 椰子雞湯米線
屯門巴打廳我覺得蟲草花雞湯米線好食d

去牛頭角交收食咗 屯門未食 不過走左去太子有間川之味 大大碗夠飽 米線都ok 係湯底唔夠惹味 質素ok

sor 走咗數 聽日一定去食 btw想問港島點出屯門最快

老闆娘Ok

食咗好耐啦

btw其實都係趁day off 補習之後順便去食

樓豬開得post問梗係有時間架喇，有幾得意

呢間野個湯底清水黎 冇味

豬頸肉幾好食 不過嫌肉稍油 太注重炸而蓋過本身o既肉香 米線不過不失啦 好譚仔少少or一樣 等陣睇下有無胃口去試埋第二間

第二間去咗紅橋雲貴風 應該目前巴絲推薦之中最好o既一間 有少少美中不足就係個酸菜唔太喜歡 但又幾鍾意個湯

我都鐘意食雲貴風
不過以前仲好食

佢杯檸茶都好正

上環生記

土瓜灣雲貴川

湯底正

紅磡川粵米線
黃埔嚐在心
景霖米線
南記

星林居

屯門華都1樓38號鋪 雲南小鍋米線
麵同湯都好過雲貴風 豬大腸就無佢咁好食

上水華記

聽日翻學順便去食